其實香港it佬同廚房佬都幾相似

一撚樣咁臭格

對住internal大師傅格, 對住客就收曬聲
瀨野就搵樓面/pm/cs頂個客
Troubleshoot joint test搵親你實話自己無錯check都唔肯check, 搞完一大輪要證實係佢出事先肯check

HK IT 不嬲廢，成班毒撚剩係識up 埋d無人識既野

windows, mac = 煮差唔多既野扮勁
linux = 新菜式

識煮野食 會比較易溝女，屌到女人西
識IT 只能做兵，得不到任何回報只有無私奉獻

唔好咁講廚房佬個格好過it9好多
香港it佬一日到黑講Faang人工福利點好點好
我就未聽過茶記廚房佬走去同米芝蓮廚師比啦

cs pm 唔係用黎比人屌要黎做乜
做又唔係佢做 改又唔係佢改

利申code狗，屌客。

圍內噏幾個專用詞彙，細聲講大聲笑

Overcomitted個d係抵屌，我直頭屌撚到上天花板

自己都係做it, 見到有d同行自己對人態度真係好有問題，user報fault永遠覺得自己無問題連config都唔睇下，我check完自己個part睇曬log正常叫佢對試都三催四請，到最後搵到做錯野就偷改config唔出聲

係internal係威係勢叫人屌客，叫佢一齊入call解釋又唔撚join, 求其扔d濕鳩answer叫人覆個客，當人係狗個種態度真係同廚房佬對侍應無咩分別，點叫人專重

你呢種通常係舊一代做support果班友
係咁上下 好快比cloud取代

通常第一批比人裁 算唔算抵死

開親會聽到d新tech都好鍾意大安旨意講”未聽過wor”,”唔識wor”,‘無時間試’

咁佢地都老實呀 有碗話碗

然後大佬就會黑面

其實而家都有好多automation test , 基本上regression test搵到bug都一軼走唔甩要改，有晒log同capscreen/video 。code狗點都要fix同冇得賴更何況code狗人工一定係working level入面最高果個，通常都唔會玩野掛

做緊濕鳩si d野亂到狗彩
Supervisor有suggest過用recorder俾上面turn down左

MNC 下既香港IT點計？